你好啊林小姐，我係東張西望主持人吳幸美！

哈～竟然會係到撞到你

我知道最近你爸爸過咗生，希望你節哀順變

你而家係咩心情

方唔方便講兩句啊 阻你一分鐘！一分鐘咋 講幾句丫

啊

你做咩打人啊 啊 屌 啊 屌你老母仲打

戇鳩嫁 咪影啦幫啊 幫我報警啊 好痛啊屌你老母

發神經嫁仆佢個臭街

不幸美 人如其名

TVB大家庭

好朋友但又好耐無見，真係好好朋友 好溫馨

快撚D笑啦死老野

成村人等你完shot收工啊

美美：好嘛郭鋒 知道你太太過咗生，你而家心情係點？

有冇人話我知 吳幸美死老豆時係咩心情